★[又贏]本港露宿人數創5年新高突破一千人

香港露宿者有上升趨勢，根據社會福利署過往5年的數據，登記在系統內的露宿者人數在17/18年有1127人，較去年924人增逾200人 ，增幅近兩成。當中三個年齡層都有明顯上升，包括30歲至49歲、50歲至69歲及70歲或以上，當中50歲至69歲的露宿者最多，達634人。

文件中亦有顯示露宿者露宿原因，當中394人因失業以致無力支付租金需要露宿街頭，有177人無法可找到可負擔租金的居所。其他原因分別為剛從醫院/監獄/戒毒所離開未能找到居所、個人選擇及其他原因。

啲租真係好撚貴...

包唔包MCDONALDS

Why u so early, why don't sleep?

warm左

開冷氣

u too rich

i go to M記can free冷氣

居住環境

非洲接近Free

香港HK $ 10,000/month

[/quote]

佢地睇到香港，即時感覺：自豪了！我的非洲

裸之大陸

厲害了，我的港

700幾萬人裏便1200人？？？WFC？？？！！！

根本好多冇計

同失業率一樣

冇8000人都冇0.1%囉！！

又贏國又贏港

x2

雙贏

冰山一角

你咁樣講好屈機
條數係三間負責露宿者嘅機構報上去

Mcrefugees

快餐店果批、市政大廈果批、公園果批 有冇計？

仲有一d瞓離島沙灘，西貢郊野公園

細個唔努力讀書.. 有手有腳又唔揾份工..
底死架喎

點解d人唔直接訓係政總門口

家下點計, 以前就講得油尖旺區先有, 家下18區都有人訓街, 係屋村D老麥都唔少人訓

努力讀書=有樓

學校有樓派？

香港有成300間金拱門

每間有十幾人訓啦最少!!

考到大學=發達

得1000人噤小

遲早爭金拱門床位發生打鬥

好快見到報紙報導你比廢老打瓜

Old Cat will die soon

X2

而家方法係靠三間機構外展去搵再填表畀社署
就算畀你落到去見到有人係到瞓都唔一定入到數
因為嗰個人可以同你講佢有租地方住
只係環境差 / 自己有囤物癖 / 同屋企人關係唔好

每次見到日曆個福字都覺得好諷刺

日曆 係 洗腦陰謀

所以數據一定比真正少好多

見過其實好多都係過境蝗囉！！！

有冇發覺講非洲貧窮d廣告，從未提佢地居住面積、月租？

家下非洲都靚過香港

老貓點睇公屋單親佬食IBANK女

only

訓街都好過前幾日有線個包租婆出租屋

而家係多左人登記咁解
唔一定真係多左露宿者喎

老貓你當年有冇努力讀書？
你會考咩分